(未FC)斬妖義士有機會出自某登

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

星火做野未

啲花都match...

連登仔嗌人落地獄
而家有人出手
又屈人係鬼
爭氣啲啦屌你地

竟然係真野

義士

星火幫手！！！！

原來係高登巴打

救義士

都話唔好捉鬼

高登仔 > 連登囝

唔割！救人！

點解會特登影頂帽開Po

推

Free rider 心理:「唔理真定假，割左先
核爆都唔割，但係經過神探分析佢係鬼，唔算割」

諗返今朝成班連登仔爭住割蓆真係好撚肉酸

某登活躍會員

點樣可以幫到位師兄

點解要今朝早特登po自己頂帽？ 想比人之後認到？

做戲啫，鬼黎，呃我唔到

點幫手足

....星火？

英雄

有冇人識佢？
點解完全冇資料

push

如果係咁何妖條命有冇好成咁

響應習總嘅全過程民主姐.
呃我唔到嘅.

星火幫緊喇

不能同意更多
兒登最叻炒車
自製白色恐怖

我個感覺似特登留證據係高登 講真
依家會唔會係連登開post多d呢？
我嘅感覺啦

on9冇啦啦影咩帽

sorry 借個位
[風水救港] 8/11/2019 立冬後分析

頂帽個post好感觸 應該忍左好耐 終於捨身成仁!
手足 意圖傷人/謀殺 判幾耐

喺隔離post搬過嚟

手足

但果時反應呃唔到人

獨狼出現
通常會繼續再有
當年北愛又組織又獨狼玩到英國謝哂都搞唔掂

不割 小小野就問割唔割

[米豬連] 十八區黃店自發組米豬連聯盟 可由出名黃店牽頭(渣哥/龍門/一芳/水門) 互相提供優惠/請手足工作!!!

超突發! 食完藍絲/紅底野食肚痛肚屙到要SL! 老豆老母驚左話以後唔買! 肚痛師!?

早洩有冇可能可以check到個ac個登入紀錄同最後上線係幾時？

唔好再捉鬼啦 已經唔知撞左幾多次車

我覺得好假wor
對白好假 表情好假
呢個世界都好

問嚟多鳩餘
又唔檢討吓自己有無資格割

終於終於還到手足清白
我解釋左成日,都無人肯理我

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

壯士一去兮不復還

哇咁睇黎魔警們預約左終身地獄監獄wor

其實殺咗佢個政權依然不倒，對準政權打!

所以真係唔好捉鬼啦
又唔係出師無名

花有唔同

起刀嗰下快成咁都捅唔死條撚樣

無割過
只係同2014年比
我好學識左要fc
唔想炒車失公信力
唔咁衝動大聲認手足
唔等於割
要講到話暴力唔岩 咪撚插人先去到割
你話上次插綠甲由 目標係殺on duty 防暴警由好清楚
今次朝早果陣
其實都未分到係黑幫仇殺 定係點

不過想講
次次有事發生
總係有班5毛別有用心又係度搞分化

收皮啦分化撚
今朝高登咪又係大把人話自編自導

推到早洩回應

何妖條片係向日葵黎架wo...........
相入面係桔梗

lm

如果真係義士
得罪講句 好撚廢 咁樣機會先2cm傷口
拍片又點解釋先

狗都識上兒登啦
點解覺得上得嚟就一定係自己人

把刀可唔可以真啲

黑警個禁制令唔包高登丫喇

6日前呀盲嗎

全部都炒車了

幫!!!

U are not alone

屌你老母，人地做左你唔敢做既野。

我從來都無懷疑過!!
係班和理非葉公好龍
有人出手又割
依家係要鼓勵勇武風氣
我理得你真定假
總之做左就係英雄

勇士都比你地屌到係演員

因為知之後自己會被消失

又係你

唔知可唔可行
但如果有佢最後上線個時間就可以進一步知佢係咪手足

真的嗎？

英雄好漢

唉

撞人的士廢老有52萬安家費
如果真係手足，要籌>53萬比義士！！！

真係成敗論英雄
成功左就千古留名

如果真係義士, 會唔會太蠢呀...
引曬人注目先出手
老老竇竇, 著件風褸收把刀係褸袋 (褸袋唔夠大就直接整爛個褸袋)
係則邊路過出手仲簡單仲直接, 反應時間更短, 亦唔會出手前就引人注目

不過補返句, 如果真係義士, 唔割

唉 可惜

你理得佢真刀定假刀呀
屌你老母
依家有人帶頭做呢樣野
你覺得係真，之後咪有人跟LOR
但你地咁樣割法，人地命都唔要，坐十幾年。
仲要俾你地當傻仔咁笑
我都唔撚敢學啦
明未呀?

係義士咪幫佢，唔係義士咪屌佢，真義士唔會介意點講佢！唔需要亞屌！

你咁醒你唔去做？

17個鐘前開3個post斬妖

不過可能係何妖放既流料

屠妖人根本就係Joker

係義士咪幫佢，唔係義士咪屌佢，真義士唔會介意點講佢！唔需要互屌！

連登仔永遠口講勇武

我諗去到坐監
啲撚屌都會話人扮坐監

一日到黑咁撚鍾意捉鬼
道士嚟？

受小弟一拜

support啦屌

首詩講荊軻，即係預左唔會成功?

真心？你坐十幾年仲要被人誤認係鬼會有咩感受？
你地係咪冷血架？

首先要證明真係手足先
如果係手足 我真係對唔撚住都要講句
做得出就唔好留力 我唔信正常人唔收手會得2cm傷口

屌你老母你憑咩話人哋唔介意

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@vvovv2019
遊戲規則
不露面容 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不披露身份 /會面或行動時禁止向任何一方披露自己身份或面容 (防止行動失敗篤灰行為）
不保留記錄 /當日行動或會面結束時確保任何聊天記錄刪除 (防止行動失敗篤灰行為）
不侵害他人身體 ／希望組織成員能確保自我清醒理智狀態不被仇恨支配（）

人地唔醒，但人地有膽做

咁你又憑咩話人介意呢？

我覺得冇問題
口話做戲係因為輿論
心入面大家明白唔割咪得囉

你班友之前夠話屠狗義士係假啦
咪再話人假啦

咩叫點會介意,佢係英雄呀,你地侮辱左佢一日喇
咁我話你係垃圾都得喇,你點會介意我點講你

義士好波，開左個頭，除左何妖，班狗識驚未呀

所以咪一早有人宣揚就算有1%機會係手足都唔可以捉鬼冷嘲熱諷，依家死無對證點fc呀。

我係手足我跳樓

你地班偽勇武同和理非，真係蠢撚過閪呀!!
咁撚難得有第一單出現，你老母唔撚拍爛手掌都算!
仲要係度當人係鬼係演員。
黑警開槍打心口，返到狗屋，萬人景仰呀，屌你老母!
毅進仔都醒過你地呀!!!
話之你，不論膠刀又好，牙籤都好!總之敢做既，就係英雄!!
總之敢表態，就名留千古!!

補句唔割真係講乜都得

係義士會介意? 你憑咩話我冷血?

冷靜d先，咁大公報個post 點解釋？

當你唔驚死既時候 就唔會有問題產生
想仿效山口二矢 可惜失敗

咪話咗時間有得改

輿論?
你地根本從心底就覺得個行為有問題,根本覺得佢唔岩先會擔心

如果佢個行為係扶呀婆過馬路,你又洗唔洗質疑依樣質疑果樣呀

留你老母個力，何妖反應快後退卸撚左力呀
你班結果論傻鳩，觀塘界頸界唔應都係鬼呀可？

唔好死住

引戰狗食屎

桶入啲呀嘛

義士英雄會介意你誤會佢? 係就唔係義士啦！

算撚數啦你
根本你就唔撚認同焦土同勇武

改時間唔係只可改到0字尾
改唔到54分？

想殺何妖點解要套住把刀

何妖避得快呀清唔關佢事

老人院院友都頂唔順去鋤奸,連登仔就越來越縮

屌你都on9，義士做實事比你屌唔可以介意？
咁割法係阻住其他人做實事啊

明顯全部人都事先知喎 連個叫救命嘅人都冇

仲有港人港地條片都係事發前一日up

應該係破窗效應

所以叫左你地練好啲體能，你估大份男人就一定有力好打呀係一定好打嘅，咁啲差佬一早死Q曬啦

又未必有實戰經驗，屌有啲人揸把利刀切豬肉都可以切到屎咁撚樣啦

鄭立：你在意的不應該是行刺的真假，而是他最後受傷多少

我唔知佢介唔介意
我介意呀,佢係其中一個最值得我尊重既人呀
你地侮辱佢呀!憑咩呀

無得update 個時間去54分嫁

但係頂帽同d花都唔同?

假設推測一下，如果勇武派全部轉玩暗殺，個局勢會變成點呢？

window break !!!!!!!!!!!!!

你唔好攪錯，我冇屌佢！

事先知梗係勁架屌你老母

拍片個阿姐最尾話佢昨日黎過
會不會一早比人認得左
有防範

你話我捉鬼撚都好
出自某登又點? 連登都大把五毛啦
起底睇佢最近三個月貼文, 最早都係11月4號?

咪撚再捉鬼呀屌哂你地
重點係何妖條粉皮仲生勾勾

拮何妖單野，你仲係度拗係真定假，你根本係侮辱左勇武同焦土。
係根本由心底裹睇唔起勇武抗爭呢種方式!

紮花好似唔多似

我講緊係手足冇需要互屌，係義士反而唔會想見到咁樣，我冇屌過佢！

唔係幾明咩事 可否解下

烈士

佢或者唔介意，但你覺得人心係咪唔會受傷，唔會心灰意冷，唔會覺得委屈

紮花可以重新買過
但係起底見佢話要"斬妖除魔"

千其唔好學

極度懷疑刺客義士一撚早就預計到做完單刺客任務之後，班陰謀論專家就會彈撚晒出黎屈鬼，所以先一早留定蛛絲馬跡收班陰謀論專家皮

超級痴線佬

首先 疑點就一定有好多
其次 有人出黎認就唔代表咩野
總結 有無鬼都唔係重點 鬼係捉唔哂
真手足就唔該決定左做呢d事麻煩做多少少research
點樣最傷點樣最救唔翻嘅做法都要搵清楚
因為機會唔係得好多次
傷人 老謀都要坐到仆街

我屌你老母啦。
唔係為錢，就係想名留千古，呢D係人之常情既想法。
你地咁撚樣砌係鬼，唔係扼殺左一個人一個義士咁簡單。
係否定左天誅呢個行為!!!

（衰D講）加上義士個樣同講野小小古古怪怪
可能何妖個仆街有小小防備....

仆街的人渣做唔少陰質野，私底下一定好小心

你覺得義士做野會唔會想做左之後手足互屌呢？只會想做左野之後做手足有利既結果！

大公報預知未來點解釋

燒山話唔係何生安排，呼之欲出呢個post...

都唔係同一頂帽嚟 高登嗰頂咁軟身

太耐冇上高登 原來高登流量低左咁多
原post頁數仲少過連登

唔係呀嘛真係手足

今日仲見到我個facebook九成人響度話好假好假

唔好9up wo 3個月前都已經keep住好多貼文

我係高登仔，一直以為巴打係痴線佬冇乜理佢
佢亦曾經開過POST查詢荃灣中槍學生既情況(雖然冇人覆佢)

而你起佢底亦會發現佢伏何妖好耐，唔知係咪比人點左相所以有防範
不論手法高明與否，都唔想各路人馬當佢condom

出去追post啦屌都話set左時間制

出左聲明話被人hack

收皮啦 facebook 功能黎架 有個鐘仔寫住幾時Post

諗清楚係咪應該亂認呢單野啦
係既唔差在認埋燒觀塘站
陀槍掟汽油彈

係咪計中計中計黎

專登野

AC大把啦

無得改個時間去54分
一係50一係55

對唔住我錯

兒登有名你叫
神又係你
鬼又係你
連登仔最撚叻

透過 HKG 分享一則貼文：法國連登真係一舊垃圾

人地真係講得冇錯

自己睇

但係咁樣捅完一啲事都冇喎

我邊句話佢鬼?係你唔睇清楚我講咩，你亦都唔成熟諗野！義士會唔會想佢既付出結果係手足互屌? 就算講何妖自編自導自演，我相信佢睇到都會開心！

根本就冇咁多陰謀論
就算係黑警燒觀塘站同掟汽油彈
咁有咩所謂?

問題係燒觀塘站同掟汽油彈本身冇問題
咁義士同黑警做有咩分別

我覺得真ge機會大。

yes

FB有得改時間

咪撚on9啦
唔係全世界上連登
再者仍然上緊高登個班巴打好抗拒連登

感覺比人點左相，先至失敗
巴打好高大，好易比人見到、察覺到

死link

你既意思係林鄭同黑警幫手助攻？

我前排仲有上高登
對呢個會員都有d印象
成日見佢出post
但感覺神化化、膠膠地
無乜人理
其實連登出現後
唔少仲留係高登的都係呢類人
安於一個被世人所遺忘的角落

不過點解傷得咁輕就真係條仆街死好命

只可以改去10既倍數
改唔到做54分

做到經濟攬炒嘅話我唔介意係邊個做

草稿功能
如何建立、編輯或發佈專頁 Facebook 帖子的草稿？

義士斬大力啲先抵架嘛

錯就認啦你老尾

順便問埋youtube

我哋對你唔住

我屌你老母就冇錯！

斬勁啲丫嘛 死人都唔割

連登仔每次都急住割

個人經驗
youtube即日出既片有機會出前一日個日子

唔撚割

屌 唔記得咗加密
不過都已經通晒天

如果佢真係義士 已經唔係講緊佢介唔介意被誤會 係我介意佢俾人誤會 明未

同意係手足與否 都有起佢底嘅必要

驚訝。。。

咁點解大公報有預知能力

大公報話畀人hack

第一，唔明點解早一日開定草稿
第二，如果真係草稿咁點解大公報話自己俾人hack？

我理撚得佢咩目的
佢做到我地想做嘅野就可以支持
亦都唔洗深究邊個做
你唔係差人 你唔係偵探

打狗嘅就係手足

其實下面果張幾靚仔

自然會有答案，依家互屌冇意思！亦都唔會係義士想見到既結果！

出自連登同高登=/=真義士
有個ac有幾難

睇埋同一個channel斬人個條片都係11月5號，應該係youtube有bug

因為早洩唔比人知邊啲係五毛
所以唔比人玩起底

facebook功能黎架

屌你老母p牌仔
割撚錯咪認撚左佢囉
死雞撐飯蓋，好撚肉酸

youtube唔係跟香港時間

無互屌 係屌緊你話義士唔介意

再我再屌多次你老母咪屌你老母囉！傻仔一名！

出自連登同高登=/=真義士
有個ac有幾難
問題係 預先有人拍片
把刀仔陶寶5蚊支 係刀形梳黎

到呢刻你仲割乜9
咁點樣係真義士呀
3000個義士你逐個數邊個係邊個唔係啦

我講緊唔係你同我互屌，係成班人互屌！

我係高登仔啊屌！

梳嗰幅圖改圖來，睇清楚啦On9

你做咩咁惡 又話真係義士手足就唔介意?

你自己上淘寶試下搵唔搵到？張圖假架，大家要自己fc

佢係唔係黃大家自己判斷,

721 之後佢有改過首詞

[元朗][填詞]《霸凌》(原曲：閃靈)

新聞今夜報道這經典傑作
看直播 警察槍彈飛過大銀幕
上環如罰企 為何無示威仍 停留在墨水徽街角

牛屎黨的魔影 白色衫的風景
幾百粗漢逼我地逃命
那鄉里凶巴巴一揮棒
危難裡打不通求助報警

林太 已失去做首長資格
邋遢 獨個兒拆毀基本法
唯恐 黨中央哪日罷免
記者何以默默召見四更

曾經 廿一晚列車中屍殺
害怕 遇見元朗不速之客
風聲之中畏懼西北兇徒
個個閉著門 店舖滿街慘淡

憤怒滿胸睜開眼 懷疑軟弱政府的背後
誰抱著了黑幫的手臂 殭屍般作法

黑暗中 我眼見幾多宗罪惡
夠突發 車裡多少公眾盡零落
月台旁混戰 平庸眾官員 如毫無事端的感覺

牛屎黨的魔影 白色衫的風景
幾百粗漢逼我地逃命
那鄉里凶巴巴一揮棒
危難裡打不通求助報警

林太 已失去做首長資格
邋遢 獨個兒拆毀基本法
唯恐 黨中央哪日罷免
記者何以默默召見四更

曾經 廿一晚列車中屍殺
害怕 遇見元朗不速之客
風聲之中畏懼西北兇徒
個個閉著門 店舖滿街慘淡

憤怒滿胸睜開眼 懷疑軟弱政府的背後
誰抱著了黑幫的手臂 她怎麼解答
懷身己的竟都要打 我已經不敢看

恐怖中 我最厭惡的中共國
三數週 宣布一國多制落帷幕
頓然明白了 原來《聯合聲明》
難兌現如飛灰蕭索

唔係批評，
但我係覺得奇怪，佢揸刀手勢應該係桶肚。
如果吉心口應該要由上而下，刀尖向下咁揸。

利申：睇戲睇得多。

你咪屌，好撚驚

佢引戰狗，唔好理

新手上路
個個咁好經驗隊人咩

你D留言唔屌醒你都唔得！其他人我冇屌一句！

咁點解釋大公報個post？

我想知用咩刀可以插得2cm 同埋點解會有埋個專業攝影師去拍片

講到咁把炮，你唔去？
都已經唔係自己做，要求人咁多做乜？

重應唔應該推?...

驚班狗拎住哩D證據鋤重D...

大膽少少鳩估

會唔會係烈士透露左屠妖計劃比扮黃既藍屍朋友，甚至係同佢相熟黃皮藍絲既鬼去煽動／策劃件事，所以攝影同何妖本人都有晒準備

咁太公就有第一手資料打定文字draft變成先知post，同時可以對到舊登巴同烈士既特徵

但如果係咁對烈士黎講真係好sad好sad...

見到了 唉

有幾專業呀屌
大公報係草稿出，所以時間唔同，追下post唔好做伸手黨好無？

心入面明明個個都話係鬼

前輩
多謝你

p牌仔咁撚大聲
你比人圍插緊呀on9仔

用多兩年facebook先啦 醒目仔

Sor覆錯大公
但2cm上面有人話係向後縮先咁

善用起底, 好鬼嘅AC, 分化?

講到幫佢切腹咁

D狗上佢屋企攞走電腦啦，唔會上網cut圖當證據

大公報係用咗facebook嘅回溯功能 冇先知
手足跟咗何妖一排 所以一出現就有人影佢

文筆好好喎喂

不如話把刀冇揸天下第一奇毒「奇淫合歡散」啦屌！

冇啵，只係屌你一個！

的確, 所以我都認我廢, 無膽做, 只係做個垃圾冷氣軍師

你岩

兒登 兒登 兒登 每日一個故仔 笑哈哈

插何妖一定唔割！

啲道士會好唔得閒
日日出嚟捉鬼
全撚部都係鬼！

你點知的

佢d 改詞真係唔算差

[填詞][777角色歌]《林鄭清場》(原曲：隆重登場)

歌

詞

逃犯轉交 借口要開
兩讀照做 泯滅這代
門窗要關 但假諮詢要開 濫用法律靠害
頭盔戴好 警車已開
各就各位 對峙太耐
胡椒水噴出 號碼一早脫開 請看著這大舞台
別心急比卡超武裝一早佈開
布袋彈快將 以轟炸襲來
我就讓那潘朵拉打開 說它仁慈母親愛

子彈發射警方順勢開餐 將抑壓能量亂圍捕驅散
攻克了圍欄 乍露凶殘 為我今晚盡野蠻
採訪裡記者頭顱中彈 血液飛濺淚斑斑
不管以後誰 稱霸西環 呆坐禮賓府真最歎

步槍已開 再不會改
向著臉射 百步以內
牆壁炸開 地殼天花炸開 香港已變做獨裁
別心急示威者想必今晚致哀
布袋彈快將 以轟炸襲來
我就讓那潘朵拉打開 說它仁慈母親愛

子彈發射警方順勢開餐 將抑壓能量亂圍捕驅散
攻克了圍欄 乍露凶殘 為我今晚盡野蠻
採訪裡記者頭顱中彈 血液飛濺淚斑斑
不管以後誰 稱霸西環 呆坐禮賓府真最歎

淚彈勁掟都不怕 張單我負責吧
立會攻佔都不怕 便設詭計助興吧

子彈發射警方順勢開餐 將抑壓能量亂圍捕驅散
攻克了圍欄 乍露凶殘 為我今晚盡野蠻
採訪裡記者頭顱中彈 血液飛濺淚斑斑
不管以後誰 稱霸西環 呆坐禮賓府真最歎
千千個平民 厭倦本人 仍能任特首中央太慣

會比連登仔話係鬼
証明唔係鬼之後 就會話佢好蠢 然後補句唔割

除左有幾隻字個音要改少少之外

成首都好完整..仲有另一首

笑撚死 p牌仔
一邊帶風向一邊話唔割

你喺網上咀炮何妖一定仲傷啦係咪？

何妖：嗱！次次俾人打果啲都係民主派，今次仲唔到我扮下俾人插？全日上CCTVB新聞🥺

搵612星火救佢

係呀係呀
唔撚認同無地次次一出事就大腦過熱分析人做定鬼做就分化五毛狗呀

成班撚屌口就大大聲何妖落地獄
有人出手就話唔係我地啲人做咪屈
最後再補多句核爆都唔割

巴打好多謝你 見你不斷幫巴打正名
細佬亦都成為高登仔有十四年之長
眼見熟悉既會員被世人誤解係會屈住屈住

同路人

出定草稿內容可以改的
唔清楚大公係咪比人hack去做呢件事

我信

多少勇武多少次嘆息

好有心

有大志既
應該預早拎返張白卡旁身
唔拎都去睇醫生留返d精神病紀錄

朵花唔同㗎喎？

是但啦，condom黎

痴線佬都有高登AC

睇整合post

有咩問題呢？

攬抄原來唔係攬抄
勇武/焦土原來唔敢認係自己人
唔怪得林鄭呢排無叫大家割席
因為佢已經發現咗秘密

其實以上兩單認有咩所謂

陀槍果個唔講住
大家黨鐵站比人燒過喇

我一睇新聞就覺得係義士斬妖除魔，無你地諗得甘撚複雜

ok 追完post好似真係刺客
但正係刺得2cm 之後可能會愈黎愈難搵機會

因為對家會互幫
自家都怕比人砍埋賣鳩人

fb留言，網台，大部分都係度質疑義士係演員，睇到好抆

原來真係手足黎

有上過前線就知有班Wargame撚好鍾意帶氣槍比人屌
不過連登仔 算啦

真心求教唔係求筆戰
如果只係咁既原因點解大公解釋係自己比人hack

置頂

想問乜野係認
示威者有個政黨有個組織話啲野係自己做？
依家係你班撚屌有人做野果陣
你地就衝晒出黎話有可疑唔係自己人做
咁當初就唔好大大聲講何妖落地獄
因為你地根本唔認同何妖落地獄

係跟左兩個月依次失敗再冇機會了只有遠殺

花可以係送咗幾次
扮藍屍一段時間

曱甴跟踪你 到拉鳩你
都唔會跟一次啦

唔係咁用架

大公報話畀人hack

如果佢用Facebook 回溯功能，點解唔講佢只係用回溯功能，反而話俾人hack呀？

但個時間 唔match 大公， 幫講果d , 先知？

最簡單就係想撚你班傻閪囉
令到你地全民偵探
冇人理周同學 冇人理義士破窗殺人

係咪有人話只嫁勇武巴？

擊中 盲點

屌你老母 個個都話係鬼係做戲 個個義士都俾你話係鬼 鬼你老母

估到你班友會捉鬼

最簡單就係想撚你班傻閪囉
令到你地全民偵探 捉鬼遊戲
冇人理周同學 冇人理義士破窗殺人

用多兩年facebook先啦

分化撚咪你呢d囉

插撚到人就要割？依家冧何妖係天公地道既事，邊範人做都冇問題架wo,依家係表揚左佢冧何妖呢個行為先，再知道係手足再致敬都未遲

今朝成班分化撚係咁割，邊個別有用心，心照啦

呢條友係出曬名既曲友
佢D post係真係撚到人, 你睇多D就知

我都知P牌無人權
不過真係要善用起底
唔起唔知有人講過 連儂牆無用/暴力示威者全部係黑社會
用場加影

比你講曬佢

點解點解點解
人地做埋出來都仲要100%完美無可疑
先可以叫做香港人嘅義士

開於佢頂cap帽，片實在太比低清，我用共媒01事後嘅相做比較

https://forumd.hkgolden.com/view.aspx?type=EP&message=7140497&highlight_id=584686 https://www.hk01.com/%E7%AA%81%E7%99%BC/394982/%E4%BD%95%E5%90%9B%E5%A0%AF%E9%81%87%E8%A5%B2-%E5%B1%AF%E9%96%80%E6%93%BA%E8%A1%97%E7%AB%99%E9%81%AD%E5%88%A9%E5%88%80%E5%88%BA%E8%83%B8%E5%8F%97%E5%82%B7-%E7%96%91%E7%8A%AF%E8%A2%AB%E6%8C%89%E5%9C%B0%E5%88%B6%E6%9C%8D#media_id=3513037
我PS tune左放大對比
1.後邊係紗網

2.留意黑色縫線 + 金H字底

3.同樣係4行車線

就係想大家係到嘈
撐得何妖既藍絲，無論事件自編自導與否，佢地都唔會CARE
相反，嗌住何妖落地獄既大家就係到嘈緊，你自己諗對家有冇so

條友好多po都同何妖有關 睇黎忍咗好耐

We connect 我係高登仔

其實就算佢係鬼都唔會割囉
客觀事實係何妖受咗傷
對我地有好處
咁樣唔好咩

黑警掟汽油彈 實係掟嚟唔知做咩 又掟唔中曱甴 但又增加到在場人士捉到告暴動入罪可能性？假設真係證明到黑警有咁做 咁其實呢樣野對手捉脫罪好有幫助

其實時機錯咗 區選前多咗個借口取消區選

真義士 推

義士重要定區選重要？
人地俾你地恥笑完一日，終於還到清白，你都仲要嫌佢俾藉口政府取消區選？
你冷血架？
你唔好話示威俾藉口政府取消區選出解放軍？

割乜撚野啊
人地耳仔都俾人咬甩埋都未撚割
果2cm刀傷你地割？
何君妖既傷係721既報應黎
我老閪都唔割

初期嘅連登仔九成都係高登仔
係中途太多人入變咗5p論壇

就算係出自某登, 係某登出過好多post, 其實唔代表啲咩
警謊次次係啲"軍火庫"都搵到好多t shirt 海報同標語架

咁個問題就係攝影者到底係咩人, 行埋去近距離影人出刀鏡頭咁定, 會唔會太冷靜

義士重要 不過佢可以選擇區選之後做

條片疑點重重, 你FC左係手足做?
幾張圖就信?
定係對你黎講分化重要D?

屌 唔通佢出post講「我大公報特登用呢個功能引起大家討論同炒車」咩
Hack左呢招 咁多年係網絡界 都係柒左但解釋唔到就用架啦

追post唔該

鄭立：你在意的不應該是行刺的真假，而是他最後受傷多少

感激義士為我地出啖氣

想問下邊個做好撚緊要？
重要既唔係何妖比人捅？

痴線，人地豁出去仲要擇日，係得香港人革命先會等埋區選等埋人權法。
有無人性架你地？

唔知炒車撚肯信係手足未

其實你哋邏輯係咪有啲問題？
既然都唔信大公文匯呢啲黨報
但又信佢話被人hack

anyway黨報噏乜柒
關我哋屁事？
我淨係知有人屠妖
理撚得佢咩來歷
屠妖就係勇者 上偉人榜

加泰集會 都有同樣論調
試吓進化好冇

而且
依家係有組織定有政黨
你做過乜其他人做過乜會入落同一個組織到？

我真係唔太明唔好攬上身既意思係乜

因為佢唔會認「我大公報引你地炒車」囉屌

取消區選有咩問題
又話攬炒

所以乜野都唔洗諗應唔應該果個時候做 一諗到就即刻做？ 唔洗諗時機 咁先岩？

咁叫攬炒？

好追下post 先

你兩邊都坐過？
而小欖係好過坐監？

你地班撚樣care選票多過義士，嫌義士考慮唔到你地要投票。區選最好會大勝，我真心想知政府有得dq種票既選舉係咪真係會如你所願。

Btw原來你不嬲割開義士
推夠狗比人斬嘅POST未?

佢敢取消區選
你估美國仲會唔會企係到唔做野呀

如果唔做野 順便比埋班連登仔睇
美國唔會幫你
唔好當美國係大台

係佢啦，應該冇錯嫁啦

高登仔－－－＞兒登仔

申利 高登Ｃ

我明名義上，但今日係有好多人心底裏都割。
Sor巴打，頭先語氣重。

屌你老母，連登神探咪撚再捉鬼，啲神神怪怪就信都十足,到真係有人做嘅時候，又屈人係鬼，on lun 9。

你都識講種票 取消區選你連查種票嘅機會都冇 然後佢哋繼續控制立法會
咩叫不嬲割？ 咁叫割？ 唔知係邊個做點割呀？

如果單單取消區選 美國介入就叫攬炒咁都幾易

高登巴打，請受小弟一拜

我玩左十幾年高登過黎o既
連登仔其實唔洗太妄自薄
雖然高登依然有正常人
但剩低嗰啲好撚多私怨撚
唔信你過去開Post，我相信屌鳩你二五嘅會多過正經討論
或者自己望下E個post #56下面

私怨行先嘅話靠佢地蛇都死
至於乜野兒登5p仔e d, 經歷過今次以年輕人為骨幹嘅事件之後我都有d改觀
對後生仔寬容啲啦

其實好簡單
大家承認一點，要佔道德高地，所以我哋要虛偽
背後可以鼓吹(隔離屠龍小隊POST)
但表面上任何依類行為都要割

殺撚到果陣你又唔係咁講啦

所以11月25號就叫殺到黎？

NO

：取消區選 笑你冇腦

咁你火魔 碇磚 裝修全部都割啦
道德撚

雖然話係匿名論壇姐 但上網都要帶腦㗎

你問班話係鬼嘅人

一定要擺脫道德潔癖
「休班警被刀 何君被刀
全部都係做戲」
點解會出現呢啲情況？

唔排除有鋪定線既機會

利申：核彈都唔割

因為大部分只會口講黑警死全家
即使唔使自己出手
個心都接受唔到呢種行為

今日成班仆街割到呢
光速割，快過何君妖閃身

對唔住！我會盡我能力幫返佢

根本邊個做都唔緊要
首先自己個心接受到呢種行為先
如果唔係唔使再大大聲叫黑警死全家

「香港人反抗」「香港人還拖」
成班得把口

如果佢真係義士梗係唔割, 但大佬呀, 一生人得一次機會, 你可唔可以做好D.....

食撚屎啦 咪撚學人升級啦 撚樣 屌你老母 又話核彈唔割 依家又話要虛偽 靠你呢d仆街搞革命死得啦

藍衫義士付出完入去有排受
剩下嘅靠你了

事前話核彈唔割 事後光速割蓆 正垃圾

你幾時出黎呀
有冇勇氣呀

放心, 我地輪流黎. 依家出去唱歌都要拉, 我地唔著草去外國一定會比人拉.

香港人垃圾囉 口號革命 乜撚野核彈唔割 全撚部廢話

係某登開個post 就唔可以係做戲呀 腸都跌出嚟我就信
2cm

啱，支持你出post屌撚柒班話係鬼嘅人

風向逆轉啦 半夜三點都咁勤力

口號革命呀 叫撚完口號 第日即時返工做狗 呢d咪香港人囉 乜撚野核彈唔割 和勇不割 全撚部廢話 全撚部得個講字

咁撚叻你唔撚去做？

P牌無人權
Btw我今日已經出左屌 起下底先

證據確鑿 水落石出
期待連登偵探可以點樣撐飯蓋

古古怪怪毒男就咪學人扮刺客啦

佢得一次啫，加埋你咪多一次機會囉

其實睇到我地呢邊真係單純好多

何妖打人會動員成200 打手無吋鐵既人,
甚至黃絲議員果d 比人斬都無人保護,
相反, 義士攻擊只係單丁一個, 而且何妖有幾個保標

真係唔好低估何妖

唔啦, 我怕死, 又怕坐監. 雖然本來都唔支持呢D野, 因為幫何妖助選呀, 吉卡幫佢做勢又無實用.

關於斬妖義士

咁你咁撚垃圾又無膽就收皮啦

丫屌你老....... 不過真係唔好試，做硬condom

係囉睇住把刀向心口都唔入
金鐘罩咩

會唔會佢係成日送花 之後人地見佢又送花諗住影佢影片

仲係民意撚、國際撚當道

最主要係陳水扁玩完呢招就選到總統.

做野, 係要睇遠景. 呢位手足我尊敬佢個勇氣同無私, 但有無諗過呢件事無乜實質好處又有實質壞處?

何妖同林鄭都係倒緊米, 佢地坐得越耐就越有利, 點解要佢地走? 我想佢地日日出黎講野添呀. 依家真係比人吉, 何妖變成藍絲眼中的何義士, 有無損失? 除左佢失去左邊一粒乳頭, 佢有乜損失?

在危難中, 更不能放棄思考. 如果有此決心, 更不能如此放棄自己有用之身. 如果你係新疆人, 你唔係返去同中共死過, 而係要將件事傳到外國, 比人睇到中共做左乜. 自己死只係一時而且無幫助, 你苟活50年, 50年可以做幾多文宣, 影響?

義士做野比人當鬼係人都心淡啦

係高登巴打都有可能收對方錢喎…

點解釋大公可以前一日draft倒post？
因為fb係冇可能改到時間去54分的，改既一定要以10分鐘做單位。

駁到呢個我覺得可以攬，但係如果唔得我寧願唔承認，無謂令何妖選情有轉機

一早知, 但又點? 依家個連登民意就係凡事都要自己食, 自己上身. 你指出可疑之處就係令義士"心淡". 本來出黎做得野就不為名不為利, 佢想你割多過唔割, 但真係無計, 個風向吹到咁.

睇#118
大公報話畀人hack

唔關道德潔癖事
如果真係有勇士私了何妖一定支持一定唔割
呢兩單淨係出新聞時間已經夠鬼啦
都未計場戲點 何妖反應勇武過MMA
講咗好耐 勇武唔係無腦
比著真勇武出手 點會揀人來人往一班人圍住佢時出手
比我係落手都揀何妖去廁所 / 臨收檔上車走先啦
真勇武出手何妖起埋入ICU住個月啦
利申: 推理討論

會唔會好似上一次炒車事件咁
開post條友o係第二個時區出fb跟左個local time?
無記錯好似相差十六個鐘
美國西岸時區黎

凡事邊有咁多巧合，大公認證呀，建制即刻借題發揮呀；唔係割的問題，從來懷疑是沒問題，你懷疑之後可以更清楚明白，而家咁多疑點，好難令人信服，半夜三更又帶風，大家睇路

6號11點打，save draft 之後排schdule po，會po到以前既時間？？？完全唔明

同埋，如果真係證實到係義士我唔會割

但係而家區選真係嚟緊，如果想任何方面都唔輸，我覺得冷處理最佳，唔好俾藍營有證據spin走風向，lihk大把藍/紅/popo mon 住大家又唔係唔知

係嘞，大家都諗到好多原因可以造成咁，但係大公就講咗個冇辦法證實亦都最假既答案：俾人hack…

明明功能唔容許改54，佢話俾人hack都冇用架喎

所以，都係唔再理單野最好，話之何妖死，大家唔再share佢啲野

成件事實在太多疑點，傷勢又不正常地輕。

各位仲諗緊時間問題既人
我就咁睇呢兩條都係五號，你自己開手YouTube app試下，有理由懷疑係YouTube既問題

同割頸個陣一撚樣 連登狗真係一直咁撚垃圾

你都識講呢個係youtube

活躍會員就唔會藍？
呢到無P牌都有五毛。
媽，好亂呀！

就係囉

割頸義士夠一大堆狗都割
佢又係咪義士？

完全係！

關於斬妖義士

我有話割頸義士係流?
割頸義士有無大公早一日出post呀?
有係一team人高清全程攝影呀?
劏狗同劏何妖又想拉埋黎講?
何妖係咪受過訓呀?係咪full gear呀? 係咪一班人護住佢上狗車走呀?
用腦 OK?

比著真勇武出手 點會揀人來人往一班人圍住佢時出手
真勇武出手何妖起埋入ICU住個月啦

根據你所講，割頸義士唔係真勇武。

屠妖義士一早俾人點左相，所以先有提防有人影咋。自己追下post啦。唔好乜都淨係問問問

根據你邏輯，割頸義士係一班記者前割都唔係勇武，係鬼啦。

知唔知共匪買左幾多 舊登高級ac？

你洗撚完未

幾多？想知

我撚有話割頸義士係鬼

"劏狗同劏何妖又想拉埋黎講?
何妖係咪受過訓呀?係咪full gear呀? 係咪一班人護住佢上狗車走呀?"
睇唔睇到呀又? 劏狗同劏何妖本身就唔同
定係你覺得一樣
對一個0 gear廢老同對一隊受訓有隊形齊上齊落嘅狗係一樣?

你係咪無腦？
你個論點話真勇武唔會揀有一大班人落手
咁割頸義士正正係係一大堆狗同記者面前落手
你個邏輯咪話緊佢係鬼囉你老母

係大量，主要舊登

HollandLag 你係咪無腦?
對一個0 gear廢老同對一隊受訓有隊形齊上齊落嘅狗係一樣?
即係比你教皇馬 對巴塞同對魚腩你會一樣打法?
算鳩數啦你

我希望第日見到你鞭我屍，捉鬼撚

洗完如果記得再通知你！

斬妖義士失敗係因為用錯刀

有今日張相同幾年前俾人起底張相做對比，似係同一人
所以應該唔係彊屍Account
如果你話係俾人收買，可以起返佢正身acc南極企鵝個底，條友由好早期已經反條例，唔多似

5毛繼續吹

係時候講番行動正經野啦

因住炒上炒

叫雞又要拎牌坊咪連登狗

有人指比黑警強姦
連登仔:你影唔到唔算證據

有人斬何妖
連登仔:一定係鬼

我係義士都灰心
可能已經比人打到骨折仲比人當鬼

就算退一萬步真係鬼
點解黑警敢輪姦
就係知道街坊係乖學生明知班黑警慣左凌晨去後樓梯食煙都no action

香港人仲係覺得黑警一脫制服就做左咩都不應受報牛
現在有8成人唔妥黑警
只要一unlock呢個心理roadblock我們會大勝

真正Condom

有料
屌 咁既話何妖都好撚好身手 可以咁快反應同埋臨危不亂咁反擊

黑警毅進狗，全家不得好死落地獄返大灣

成件事太假, 信唔落

你信？
卡士蘭咁fit比人隊都呆幾秒先有反應啦
仲要唔止卡士蘭 隔離d人都係

見到fb有個留言 好撚中
屌你老母如果我放棄成個人生
去為香港做番啲野
雖然失敗左 但比其他同路人咁話法
真係好撚傷 諗起都心酸
香港人不如做奴隸算啦
真係全世界最撚假既人種
口講唔割 但實實在在咁割撚斷晒
仲話乜撚野麻包袋 以後無人會做架啦
嬲完繼續番工啦你班柒頭

宜家班勇武示威者癲到玩埋土製炸彈, 同工聯會暴徒有乜分別? 今次一次要割了

邊夠你割得快

不割

見你p牌
新加入連登未必知
高登有班人係極仇視連登
誓不兩立叫連登做抄登，25仔
高登執笠都唔打算過黎，亦好憎連登仔返過去

乜撚回溯功能啊，你睇下呢個post先啦，唔信咪自己開個page試下囉

有人話大公網個疑似「先知post」係用Facebook 嘅 backdate / change date 功能，但關公測試過分鐘嗰個位只可以揀 00, 10, 20, 30, 40 或 50， 唔知可以點樣出到19:54？

你讀多幾年書先啦
平時用開微博啊？

有人話大公網個疑似「先知post」係用Facebook 嘅 backdate / change date 功能，但關公測試過分鐘嗰個位只可以揀 00, 10, 20, 30, 40 或 50， 唔知可以點樣出到19:54？

但係點解釋大公報預知到何妖會被斬？

你真係唔知頭唔知路

抄登

救人啦屌

為咗呢隻妖😭

幫推

幫下呢位手足 由6月努力到而家

高登起一起底真義士嚟

手足！

同觀塘割頸義士一樣比人屈係鬼 唉

有冇比人話你係啊sir

之前仲話手足個髮型唔似手足，真心膠
手足多謝你

咁大公報早一晚出post又點解釋到？？
義士rip

借乜撚野位呀屌你

次次有人做完嘢都屈係鬼做
依家炒車啦

頂 炒哂車

有得改時間

呀伯地中海

睇樣都知佢精神有問題

向義士賜酒

連登早已被泛民打手滲透，真正做野個d義士唔會上連登啦。

唔會信
高登帳我都有 搵人開過Post話自己係同路人會斬咩咩咩係高登有幾難

唔信原因如下
1. 大公報穿越時空的Post
2. 武器係淘寶返來刀形的梳，連刀都唔係，你要殺佢會唔會用咁雞的武器
3. 何妖周邊反應太冷靜，好似有對應
4. 何妖只係輕傷，成個佈局係低成本高利益。
5. 區選近先做，要做就一早做咗啦
6. 鏡頭影得太過完美

義士唔係condom

如果係真義士應該會話何妖比錢佢做戲

點解高登出post唔可以係鬼
我諗唔明

因為買Ac有一段時間空白同埋只會cc台留言

最憎D捉鬼敢死隊

佢地自己唔敢做, 其他人做咗,
自己心理不平衡 (自覺太無用怯懦)
於是去屈人係鬼,
然後等自己心理好過D

又會咁岩做野前出post影頂帽

屌你老母高登 一入去咁大張廣告，完全睇唔到內文！抵無人上！

喺Safari開囉

說好的麻包袋,說好的對準政權,全部無影，幸好連登有自我修復功能,難能可貴

尋日係咁話鬼又話不推post班友，出嚟道歉未

幾撚時候有分化 講句唔好跟車太貼就分化
連登真係好多5毛

何君堯得罪咁多人

我點知佢係咪屌完人老婆比人殺咋

你估全香港淨係得示威一件事咩

理智少少啦好無阿

定你又係5毛老屈阿？

個個好似你咁醒咩
幾時到你呀 唔好諗啦 🚽啦

DIU你啦 唔好帶風向
負評 不推文 上一頁

義士要平安出嚟呀

有acc 出定po 就唔係鬼？
邊個做野之前會post 架撐咁on9

依家講緊你上面個段野好涼薄，睇見我都心up埋，當然義士唔會想大家嘈，但都唔會想見到呢類說話囉

我覺得
1. 連登唔係大台，無資格亦唔應該對任何打擊敵人及裝修義士攬功
2. 因為未FC亦無可能FC到行動者身份及是否同伴，根本唔存在割唔割問題，所以帶風向討論大家割席/不割席既好可能係mon po狗
3. 請關注行動post

以上亦適用於任何其他事件

屌曬你地班割席撚，連登同fb都一大堆，上次割狗已經話做戲，今次又係咁。義士捨己為民就俾你地抺黑做演員！根本我地就應該籌錢俾佢打官司！

2. 武器係淘寶返來刀形的梳，連刀都唔係，你要殺佢會唔會用咁雞的武器

重信淘寶梳到幾時柒頭

岩岩睇到人話
拍片個女人話琴日佢都有黎過
所以拍定片防範都唔出奇

收皮啦！ 全世界既風同證據都知做假！
林早洩個底係人都知啦！
如果唔係你地都唔撚係上緊連登啦！
On9

你都識講何妖咁撚多仇口，佢俾邊範人隊都未知

但你呢d撚樣就帶頭出黎畫清界線

隊何妖呢個行為有咩問題先？割乜撚野呀？

咁撚樣就割，以後仲有人挺身而出？

屌你老味你呢d五毛撚唔想破窗效應禍及你班主子，群空而出黎到帶頭割席搞分化，同你老細林奠講聲，做乜都唔撚割呀柒頭

之前有po話佢全家比人超晒底啦

開個post就話係 咁李家超係連登出post係咪手足？ 條片拍到愛回家既角度 唔好玩啦

大公報係俾人hack咗改時間

3-6都係戇鳩唔洗解釋

點幫啊 陣間幫完俾人話幫隻鬼

好危險千其唔好咁做

對家就有錯都包容唔割 但識冷處理

你地 幫手查埋仲提供埋證據 大事宣傳
宜家斬佢有用？ 同藍絲有咩分別？ 送分比對家？
好心啦

人地13年開始高登動物台玩膠未停過呀清

兒登仔
真係蠢撚過藍絲
藍絲都識否認d 柒事 話睇唔到 有咩暴力情況 話個別事件
有冇話佢地認 打頭 介肚 咬耳係同路人？ 無否認 都唔會大力宣傳啦
屌哂你地班on9

蠢過西

冷處理咪算
仲要衝出黎認
暗幫咪算
有分囉咩

幾撚時有畫清界線阿？

幾撚時唔嗌佢做手足就係割

唔通何君堯比債主斬 債主又係手足阿？

示威者就叫手足

明嗎？

你由頭到尾都係度老屈我

你連咩手足既定義係咩
你都唔知
就咪撚係度嘈嗌

你同人地柯唔出屎都推曬落佔中有咩分別阿？
而家就乜人唔妥何妖都推曬落手足度？

佢真係手足 好似籌錢賣報紙廣告咁
籌埋錢比佢打官司又點話

問題係你咁快就係度認親認戚
唔想跟車太貼就比你話係分化撚

你邏輯出現咩問題？

乜撚野叫推落手足度？

隊何妖呢件事/呢個行為係榮耀，係受人尊重
唔明你點解話推落手足度

依家我係講緊件事/行為，你就將個焦點拉去係咪手足做，都話係邊個做係其次，重點係冇做錯事，咁跟乜車太貼

正如你所講，如果係手足就一定籌錢幫佢

但如果呢壇野係何妖自制出黎，都要俾你老細知，我地真係做乜都唔割，唔好諗住整單刺殺行動就可以分化到我地，重申一次隊何妖係天經地義既事，咩人做都值得尊重

你係尊重有人殺何妖 你拍手就得
唔洗用你把口將一個你唔知係咪示威者既人話佢代表緊示威者

最後證明左真係手足 fine 無問題
但你一言堂話所有野都係示威者做係唔合理
唔通何妖生cancer d 癌細胞又係手足咩 你有無諗過d癌細胞想唔想你話佢係示威者

其實你係咪唔撚識分人同事？

我拍手係拍隊何妖呢個"行為"

邊個做唔重要

如果癌細胞識聽人話，我一樣會歌頌佢
但最值得開心係何妖生癌既呢一件"事"

好似係你唔識分囉

有咩你覺得好既野都當左一定係手足做

我話唔知之前唔會話佢係手足

你話我咁叫割蓆

我連佢本身係咪周我同一張蓆都唔知你話我割

你係咪弱智架屌你老母，係要俾人屌先得

我幾撚時講過"當'手足做呀，你係咪on9架
咪講撚左邊個做係其次，最重要係隊鳩何妖呢個"行為"係正確，幾講幾撚多次先明呀

依家屌你係屌鳩你割"隊何妖"呢個"行為"
屌你老母你就將個焦點擺去隊何妖呢個人既身份

邊撚個唔識分呀

林奠又不斷叫人同暴力割，網上又不斷有人抺黑"隊何妖"呢個行為，真係不謀而合

唔夠人講就屌人老母 比粒膠就覺得自己好岩

幾撚時有抹黑

我淨係話唔知關唔關示威事
你就乜野都關示威事

林鄭叫人同暴力割
你就同所有暴力痴埋一齊

無人割阿
問題係你無證無據
一廂情願覺得佢係手足阿

你想講服我好撚簡單 你比實質證據證明到佢係手足 我咪話佢係囉

幾時唔話人係手足就等於係敵人 係鬼？

咪講晒囉，你自己上高登起埋璃姑個底，你睇佢開過啲咩

sor你咁撚弱智真係忍唔住要屌你老母

唔夠你講？你係咪諗撚多左

屈撚完我"當"手足做，又屈我"關示威事"
係咪技窮了

唔係淨係同暴力痴埋一齊架傻豬，凡係對香港人有益既事，例如諸殺港奸呢d行為，我都一定支持，一定唔會割

睇你開d post又唔似五毛狗，但係點解智障到咁既地步

要講幾撚柒多次呀究竟，我幾撚時一廂情願覺得佢係手足呀？
佢係邊個唔撚重要呀！要講幾撚多次呀？

最重要係隊何妖呢個"行為"呀，明唔撚明呀

係咁將呢個人既身份同件事一齊講，乜撚野心態呀

你係有一廂情願阿
我講一句我唔知佢係咪 唔想炒車
你話我割
我點知佢咩事比人插
佢為左示威插何妖 ok我撐
佢因為私人原因插何妖 唔關我事 我唔理

都重係將個人既身份睇得大過件事

唔知係邊個人做唔重要，重點係何妖的確俾人插左下，係樣係鐵一般事實，呢樣唔會炒車

就算佢721爭鄉黑錢俾人插，我都覺得佢抵撚死，唔會割向佢施暴呢個"行為"
及後發現真係手足做，就直頭人同事都唔割

你而家係
唔知關唔關你事既野你拎黎打飛機阿而家係

你鐘意自high唔關我事

你係度話我割蓆就你唔岩
你對我唔住

我對件事睇法就一直都好溫和
我唔知既野我唔亂講
我話等fc

係你一句咩 分化撚就你呢d

邊個有問題阿而家？

我知，但有咩需要改個時間引人懷疑？？

on99, 高登出名多鬼
你諗下連登點解會旺先啦

dklm
如果係真片何妖未免反應太快

係依件事入面
要更加認真深思

藍劈黃，雞飛狗走...

依度冇咩,咪又多鬼,解釋下人地六年未斷過係動物台開post同改歌詞先啦

買個account出個post自編自導自演又有幾難
我唔信呀得未呀
拉

咁無論fb ig 同埋twitter都係講緊呢個風向嘅時候
咁你點做文宣？
你點係twitter講？
係唔係要出一個聲明承認責任？

如果連登大方向係咁樣嘅話，我照po照retweet囉

你知唔知fb page ， ig 同埋 twitter嘅大環境大風向都係講緊何君堯做戲，你係唔係想打倒昨日的我？

咁唔係點，係唔係要高登出聲明承認責任？

都得，承認囉。承認係我地義士出手囉。
如果兩登有共識嘅話。我第一個re po，upload，retweet

你地亂咁屈鬼呀
然後依家搵返真相,唔肯同被屈義士道歉
仲要問返我點?

係啊，真相啊，咁點啊，洗唔洗去twitter到續同所有有retweet到嘅傳媒同議員道歉啊 「話 啊唔好意思啊 搞錯咗啊 唔係何君堯做戲啊 係我地出手㗎 我地依家承認返個責任啦 你地都幫手澄清返啦」咁啊

你讀吓IT 先啦 可以寫script 改架

知道你用開facebook 但冇讀書囉

你鐘意點做咪點做囉，實質上依個就係真相，我唔會阻你

我寧願你咁做，都唔想你地明知果個係義士

仲要屈佢係鬼係戲子咁無人性呀！
明知佢付出多過你，你地仲要人格謀殺佢呀！屌你地老母

當前線係condom渣